係香港人反揮自私特質嘅時候

我寧願唔堂食都唔裝健康碼
黃店又好藍店又好 忍唔住唔裝照食搞到老闆執閚我都無辦法 要怪請怪林鄭